日本有咩地方係唔建議去？？？

想搵啲新鮮感

福島

東京

名古屋

西成區

青木原樹海

北方四島

小笠原群島

迷失表參道

講東京名古屋嗰啲做乜鳩

你要搵新鮮感
所以唔建議你去名古屋、東京

日本城

大阪 黑門市場
同去咗旺角無咩分別 成個場都係講廣東話

東京，大阪

真係唔好去名古屋

要三五成群先敢去

吹大左 深水步仲恐怖

去過一次永不錄用

成個大阪都香港人
基本上聽到十句野有七句都廣東話

日本

釣魚台

到有日厭世先去

我都覺

名古屋
唔會再去

成個日本都唔岩你去

尖閣諸島

點解個個都話名古屋唔好去
未去過

山陰地區， 四國

飛田新地

名古屋 同 和歌山
悶到呢...

佢係日本人票選國內最悶既城市

有日本仔認證的

東京有好多19世紀明治維新起至二戰前的現代化建築保留仲用緊

竹下通全部蝗同香港人
迫過行年宵

富山市(唔係指成個富山縣)就好悶
啱啱先喺嗰到落脚 景點幾乎冇
返工繁忙時間同非繁忙時間巿中心人都唔多個
條街最嘈已經係架電車
舖頭未夠8點就關晒
食嘢又唔多選擇
名古屋唔

睇你想玩乜
帶小朋友去一流

東京值得去超過一次

Why

萩之茶屋

熊本

歌舞技町

好想去 但覺得唔識日文去會好慘

靖國神社
Av泳池
魔鏡號

飛田新地 劏遊客

鹿兒島

櫻島好悶，連d貓都訓晏覺唔理人

北海道
本洲
九洲
四國

九洲唔係喺珠海

全球最靚嘅 starbucks 就係響富山市喎